唔好再用社會輿論黎打飛機，黑警根本唔驚

就算有一千枝筆表揚佢地，根本佢地就唔驚
要令到佢地驚既得幾樣野

1. 無錢
2. 坐監
3. 身敗名裂

1佢地有政府撐，錢方面攪唔到佢地
2我地都做唔到野，監警會根本係廢既

要對付警察，我地一般市民可以做既野
只係表揚。

表揚佢地一個唔夠，最好表揚埋佢地屋企人。
等佢地知道屋企出左個傑青。

所以關於表揚黑警既post幾時都要係熱門
等外國巴絲post上黎。

至於點樣表揚，當然係去返佢地住既地方先得，
等佢地可以衣錦還鄉。

利申：
今日夢遊食左胡椒噴霧，訓醒而家塊面紅撚晒

其實推到仆街都係嘥氣
宜家應該醒覺係打到仆街

真 要好好表揚
好似香蕉糖咁

至少呢樣野係令佢地驚

而家就算法新社強烈譴責，
黑警根本唔會睇唔會回應。

我地唯一可以做既真係表揚

睇到大埔成班撕紙狗證明係有啲用既
但我宜家更加想既係打到佢哋仆街

係 要真真正正對付佢地
唯有係呢樣

logical

大家想對付無良黑警既話
記住焦點要係返佢地身邊既人

仲有無命

得黑警資料唔夠
要貼晒佢哋全家老婆仔女老豆老母資料出嚟表揚先得
老婆要喺屋企附近表揚
仔女要喺學校附近表揚
老豆老母要喺公園酒樓表揚

我無野講